求慘慘whatsapp sticker

求呢set慘慘既whatsapp sticker
好慘 想喺whatsapp用

自己整
好易

重用wtsapp